iphone 11 or 11 pro

我依家用緊S8+ 想換iphone 但唔知值唔值
同換11 (128gb) 定 11 pro (64gb) 好
糾結左好耐

有$=11pro
無$=11

主要睇鐘意邊隻色

有睇過 11 應該係 紫
pro 就 灰 or popo 綠 都ok 的

如果睇慣s8+既mon，我諗iPhone 11 pro會岩d, 因為11pro 係oled mon, 11係lcd

換11 128la 容量大 個mon對眼無咁傷

11.....手機唔洗用咁貴......

有macbook/ipad咪用11咪夠lor
剩係得部電話咪買ProMax
冇Budget考慮另計

但S8+ 本身 係oled
會唔會同 11 個 LCD 差好遠?
感覺有d 降grade 禁

其實如果你唔會較到最光既係無咩分別

同埋oled mon壽命係短過lcd, 當然講緊長用4年以上咁先見到分別

不銹鋼邊框 幼邊 多電 影相靚 = 11 pro
冇錢=11

影相靚唔靚根本冇分別

同an機s系比幼邊講唔過架啦

冇同三星比呀
11pro同11比緊

但值唔值 大家覺得 2年前的S8+ 換今代iphone

冇得比架wo, 兩部野都唔同系統

兩年前LG G6
已頂唔順轉iP11
為左iOS

硬件上既享受一定係an機多花款，但iOS系統全部自家整合，講順暢同體驗都係apple好d

唔考慮pro max?

pro max 太大了 同好重

LG就算鳩數啦

我之前都有用過LG 1年內燒兩次底板 勁快壞

部s8+無病無痛根本就唔需要換
如果係有錢無訂駛想懶係升級咁就買pro啦 咁既心態買11之後肯定又心痕

個陣的確係幾抵玩既
話曬G6都算係主流牌子第一部窄邊框機
同埋依代開始已經冇燒底板問題
超廣鏡又係LG佢普及先

我部又冇事 到依家都正常順 不過倒水電
G6開始應該冇燒底板問題

結論：算鳩數啦

我依定部s8+ 都倒水咁d電

唔夠三星黎就梗既啦
當初唔係因為S8個指紋解鎖擺落鏡頭側邊 迫個鏡食指紋
我都唔會買LG

用慣左又唔會話 成日掂到個鏡的

冇得買samsung我會揀iphone都唔會揀lg

利申 用緊11pro

Android機用耐左通病
部G6輕度用通常到夜晚9點都會玩完
依家部iP11 到半夜仲有30%電
希望冇an機咁快打柴

感覺如何呀 ? 同係咩色 😂?

當年8Plus 買唔落手 真無線又未普及 見住fd聽歌要駁條野柒到⋯
X又貴到pk
見G6幾靚仔 有超廣 又見拆機片明顯加強散熱咁幾有誠意咪試下
到依家換11用左幾日都覺得超廣真心好用

Popo green 核電係真 基本上可以唔帶尿袋出街 上一部iPhone 係X 之後轉左s10+ 頂唔順 之後用返iphone

頂唔順 s10 d咩呀 😳

256 定 64 gb ?

係 我s10+一用ultra wide就覺得正 之後11pro咁出三鏡 可以話係apple既s10

256

有啲細節係用完iphone返唔到轉頭 例如係taptic engine 加peek and pop 其他手機個震動真係好垃圾 加上我有apple watch 同apple pay個體驗係好過samsung同android pay

我都係s10+轉去11，唯一缺點係iPhone 仲未出八達通，依家帶兩部機出街，部s10+on99咁做緊八達通

Iphone出咗都未必可以轉過去

日日去億屌post屌8達通

衰鬼apple 11個超廣桶裝變形又真係幾少wor
好過LG拍得住GoPro個粒鏡九條街

有apple watch但係冇iPhone既話真係帶返Gshock仲好
btw 唔計手錶用既話 Google pay 其實都好好用
用Contactless 銀包都唔洗攞

iPhone 11 128GB 應該係價錢/容量/功能 3個方面最平衡個部，有唔錯既容量大小（128GB) ，同11pro 一樣既處理器。只係冇左個遠攝鏡頭。重點就係平好多，成3千銀

由an跳去Ios
包你用兩用想掉爛電話

S8轉機都諗緊11定Pro好
如果唔係舊電開始虧同爆晒玻璃其實想捱到S11

點解會用11同pro做選擇
比我只會11或pro max
Pro多鳩餘

好多時室外環境光度咁強係有需要較到最光
撘地鐵經室外站都好猛太陽，我都係Xs Max 換11pro Max
更強更猛螢幕同電量